[集體移民?] 沈旭暉：建立香港人嘅虛擬社會，有無得諗？

今日終於有時間聽沈旭暉個港台訪問

主要都係解釋返美國《香港人權及民主法案》，有跟開嘅大概都知乜事
（女主持啲問題都幾廢下，仲要分唔到「福地」同「腹地」）
反而亮點喺22分鐘左右
關於建立香港人嘅虛擬社會 果 Part
沈生大概係話
科技／網絡／虛擬社群令香港人身份喺未來會不斷強化
正如今次運動唔止局限喺香港，而係 connect 到好多海外港人
就算揸乜護照都好，只要有香港人身份認同，都可以為香港出一分力
咁憑住香港人身份，我哋都可以建立屬於香港人嘅虛擬社群
最終令「香港」超越物理層面嘅土地 ？
___
又係時候推下post，集體移民研究組其實仲存唔存在？
仲有無人討論？
[集體移民研究組] 集思廣益可以移到至少5萬人，人均資金50萬以下的集體移民方法

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好似有得諗喎

Zegapain

仲有樂園追放

其實一直都覺得有得諗
但連登嘅討論好似唔太成形
定已經有人研究緊但我唔知？？

求高人指點

連登而家已經係

臨尾講佢支持大灣區同中立派學者起鋼
不過個主持又係衰 上黎都唔係講個人野
同埋通常都會尊稱教授 有d冇禮貌

新香港發展有很公司

正啊！！
不過師兄點解會揀福克蘭群島？

當然係啦
不過唔夠㗎嘛
要諗就諗埋啲海外經濟/ 文化活動可以點搞

要有個零5毛既"土地"先

我認為香港人需要一個香港國
向其他國家買地建國主權，政治問題非常多
唔係話有錢就得
而且有接壤邊境潜在邊境衡突，唔好貪平同第3世界買
支那比錢比軍火鄰國打到pk
澳洲可能買到沙漠，加拿大買到凍土
海島係理想選澤
衣家英國保守黨對BNO平權有d支持,又叫英聯邦比公民身份香港人
但係英聯邦彩英國代收香港人無乜可能
因為比BNO有英國本土居留權所面反對聲音會幾大
脱左歐,無神根公約之下住唔到歐洲,亦無地比香港人聚居
所以BNO平權下,問英國要福克蘭群島比香港人建立政治實體受英女皇保護之下享有全面自治係相對可行
而係英國海外領土之中
福克蘭群島，12個香港大，地勢相比南喬治亞和南桑威奇群島平坦
只有不足3000居民,要說服佢地比香港人移居相對較易

人工浮島計劃起步資金技術門檻太高
幾時完成難以估計,好難吸引香港人支持及參與
相反比香港人見到我地第一步去福克蘭群島搞基建,
見到成果同未來計劃之下,好多人會積極參與
另外募資亦會相對容易

《FloatCityV人工浮島計劃 》簡介